其實廿五歲以上女人單身又有乜唔好？

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

冗力驚人

留意返呢個係（156）

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

Me

輸左

CLS樓主又準時出來開PO

但唔出聲

如果樓主出左pool 會點

留名

一齊傾計啦

出左了

btw lm

卡比比

點點做緊咩

牙春你去左邊

喊左
冇機會了

春呀

係床

牙春

大家都掛住樓主

我返緊去

預祝花生18碎生日快樂
就快可以睇三級片喇

牙春回塘未

人地出pool了

好人好姊點解要比狗屌

佢自認狗

佢就係想人屌下佢
咪理佢啦卡比

我困住左 出唔到

太fatfat

好悶
係酒店冇野做

快啲返去休息

睇電視

mtr中

大陸台
手撕日本仔
中國或成最大贏家

無人了

悶

悶悶

悶悶悶

牙在掉住🍉尋人留明

領隊
想問expedia訂package算唔算抵

去完LKF返黎拿

睇完戲回家了

我死了

Miss spring lm

拖手未

跑馬又唔洗你跑

抽花 上個post叫你叫到1001左

出水出死左

未

係屋企了？

出水?

Cfu

原來你做狗會

1001+1 會出pool

What 7 ar

係咩

Me 真毒

要搶到兩樣加埋100次

春做到了

去完老蘭變左鬼妹

唔計開post

老實講
唔多識自由行方面
不過睇多幾間可能有意外收穫
你搵好左我可以比啲意見你（日本除外）

🍉🍉🍉🍉🍉🍉

帶柑好耐冇見

想問依度有幾多巴打？

信誓旦旦說我忘了愛的每一課

多謝廢老多謝天父爸爸

好睇？

帶桔嗨嗨

match!

巧膠要求

Up mud 7

你生日我都唔知

我放棄搵同伴了
下個禮拜大假都係一條友搵個大陸/東南亞團去玩
一條友影下相

春

所以咁多single dog

🥜HB!!

放工喇？

禾都係繼續留係度掉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

好危險

lm 牙春人呢
🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

還記得當天求其都list左18個人

未生日呀 就快咋
約到帶桔就夠

春出pool了

在b多謝

等你約

here

今日放假呀

俾禾諗諗佢

巧kai sin
！！！！！！！

下下 典解既

上次信左你

大陸 南亞 比人融左你

其實冇想像中危險

[member

可惜你返工

團最好早一個星期報

上面有match

Failed

開開心心影張愛的遺照~

單男去旅行
極度建議補單人房
會玩得開心啲

跟住要去到

領隊故意的

想weak

時不予我

幸福就好

了解了解

Cfu 夜晚都上水

見到你搶左1要恭喜下

操完第二課留名

拖著疲倦既身軀碌上床

操咩呀

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

二頭三頭

去旅行邊驚得咁多

禾食

Thx cfu 今晚係邊個屋企

加油呀

Me食杯雪糕先

你咪食 影響唔到我

Hi I m back

真！我之前都想自己去蘇杭不過季節唔岩未去！
要危險度度都危險！

牙涼

掉到牙春出嚟🍉🍉🍉🍉

係 真係最多小心啲

係自己屋企

我掉左全日了

想去冬天既蘇杭 好撚靚

在在

召喚牙春！
有猛男啊！
@春！

信咗我咩

好靚但好凍
係咪要開返個we7支付寶先得

又嬲 洗唔洗開本小器簿比你

集體掉西瓜🍉

請問你唔見咗嘅係金色嘅牙春 銀色嘅牙春 定 鹽濕嘅牙春

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

我全部都要呀

啊春 大家都掛住你

我全都要.jpg

lm

靚覺得值得既，同埋佢個啲凍冇香港咁濕鳩，戴左手套就真係暖！
我冇開呢啲 但會dl d apps咁

禾掉到手軟 交比你地了

開左喇一早

巧耐矛見既會然上水

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
春妹！！！！

寫滿哂我嘅名？

2日啫

7仔頭先掉🍉已經搵返
2仔未

佢去左邊

發生咩事

🍉🍉🍉🍉🍉

幫手🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉就對了

現實2日 呢度巧似已經過咗好多日

一齊掉🍉🍉

天上一日

你地一日幾個post

哦 🍉 🍉 🍉

恐怖 反省十秒

🍉 🍉召喚術

仲有冇其他召喚方法

Pm 佢

點解淨係約佢？我地唔約？

咪阻住人

你講個真名黎就可以寫滿

牙春啊🗣🗣🗣

訓前最後一扔🍉🍉🍉🍉🍉🍉

大家早抖

想點？落禾降頭定打小人

俾埋時辰八字就去鵝頸橋

Sor 我都想睇ant man嘛

我自己都唔知

農曆生日加幾點出世

就係唔知幾點出世

係時候召喚 @九龍cfu

夏天去咩地方正呀咁

貢早訓

早抖🍉

@細佬

今晚無波睇嘛
我會留守

心力交粹
對住你個假膠

下年2月會決定去南美！

hi i'm new

聽日sick leave?仲未訓

Hi Cfu 姐姐

有名單未

等眼訓

蟲b
西瓜有用

再掉先🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

你cfu先知

問伯母

高海拔 避暑

剛剛睇左

佢會驚 話唔可以亂咁比八字人

春仲未出現？
上嚟掉個🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

自私睇

係阿花呀！

b

咁快手

等唔切

我成日俾

係蟲蟲呀！！！！

難怪你咁...

係呀

同禾睇多次ok?

講埋後面啲字呀

單對單？

想你了

同邊個睇左

我都想你
你呢排都冇上post

你ok禾ok

掉多幾個傻🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉先

有點小忙

咪咪

睇第二套

撐住呀 忙完會舒服啲

乜柒野？

不了

你老闆.....

莊

掉低咗細佬你

未訓？

唔小心瞓咗

走音了

繼續訓啦 聽日返工

聽日先搵你吧 晚安

早抖

邊個今日話眼訓到暈

禾都想有人掛我掛到瞓唔到

岩岩食完宵夜準備訓

禾

大肚腩

未吹頭

禾幫你吹

掉多次🍉

仲未訓

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

推到春大出黎為止

好眼訓

好

出黎啊 出黎啊

仲唔訓？！

返屋企啦

愛。回家啦 好嗎

未啊

唔係每次ok?

🍉🍉🍉🍉

好啦

你都唔見左啦

睇戲果時就唔會眼訓

岩岩睇完4條大路通陰間

🍉

訓唔到

點解

唔想訓

同完絲打出街太開心？

無呀 正常朋友行街姐

幾時進一步呀正常朋友

無wo 又未覺可以更進一步

單獨出多幾次，唔抗拒就再升級啦

咁我又未去到好有feel
以前細個可能就夠膽追
大過左反而諗多左

Ex見一次 有feel 跟住個晚就表白左

好青春

4年前了

係咖，細個感覺行頭，大個左內外條件都變左考慮因素之一

年少氣盛

通常都睇感覺 不過覺e家d女仔就現實左

以前真係好大膽

咁早呀豬

早晨

又回帶cls

樓主呢

早

早
又典左好耐先訓著

大家早

繼續扔🍉🍉🍉🍉

一翻訓就訓左半粒鐘
扑街喇

早訓左最後發埋d 鳩夢 依家仲眼訓左

早牙春

廢老射門

不了 唔是連假

綺夢

快啲整嘢啦
gogogogo

攰到無夢發

仲未星期五

發夢對身體無益

夢羅

放假

🍉🍉🍉召喚術

有邊套想睇

星期五先射波

星期五未

nth

馬蹄子

大佬 退貨嗎

牙中又回歸日班

爽皮

間唔中回歸 好似係

整咩牙

反而瞓晏覺嗰陣有

仲有四日就星期一喇

整裝待發
返工

我已經堅持唔到 是時候上ifc

已經開緊工

睇咗 遲啲mission impossible 啱？

Ifc 番工 膠汁巴打

好簡潔

sor 慣咗講嘢係咁

我覺得可以

仲係床到掙扎緊

公平咩

wu cfu

幾時先放假

過多四日就番工嫁喇

自制長假

諗起都開心

唉

姐姐

呢個世界係好唔公平

早啊

好少晏覺 除非真係得閒到爆

唔識串

見到你咁樣 就知啦

話說有冇人可以幫手買
好想睇

就係得閒到爆 所以先瞓吓
10秒入睡

牙春say 完hi 就走左

點解熱到咁

唔小心醒左

點點呢

果套好似好睇

焗蕉了

焗暈了

牙春禾我掛住你呀 同禾打個招呼啦

我都早了

油雞hi

烏絲早呀

好耐無試過準時返工

油雞Hi

唔小心早

呢個笑左

墨絲

HI

已經開左工

都OK 好睇

一齊

食飽飽未 有無比人屌

咁得閒應既

笑what

好似搞笑

你未睇？

岩岩返到就俾人屌就應該要轉工

食左早餐LU

冇人理我

後面感動
有過兄弟姐妹就明

因為我冇

你遲左好多年咩

hi

未呀

做咩比人屌

今日未

但一陣應該要專心做野

其實好多文職都係

遲咗兩年

你有無兄弟姊妹

有啊

我都經過戲院見到 但無人陪睇

十點訓7點起身 點解唔係8點起身

77 10點咁早？

咁要專心

自然醒唔係用鬧鐘醒先係最好

想同人傾計

妹？

攰 唔想又打機打到12點1點先訓

中間空嗰個鐘唔知做乜通常訓左佢

但你要做野

咁養生既你

@中出 好樂意陪你

以前8點半訓

哥

琴晚諗住叫個fd睇呢套
佢話矛興趣

早到 阿伯咁

我一陣會返黎

我都有阿哥

不過我覺得HEART ATTACK 好睇D

Match

淘到比老母鬧

點解無興趣

等你

法國龍津d燒賣蒸到散哂一劈屎咁
狗都不吃

又咩黎

Match!
Gchi你兩個去睇

蒸太耐

戀愛病發 同一個男主角做既秦國片

你拋棄左我咋

老鳥

拎d返office囉
禾都有咁做

泰國戲宜家好好睇

2個男人去睇愛情片好怪

養生早訓都好

咁一個人呢

冇牌既話係

其實不嬲都有D質素

初戀這件小事

正正常常

下次食隔離算

好多戲都要自己睇先去得成

gay post

上次睇咗套垃圾鬼片

你的初戀是誰

咩黎

魍美?

戲名黎

半夜睇過唔知乜台播
d人油黑哂d牙 心諗做乜9

真情對話

魍美

我知呀 所以問你初戀是誰

係

你都有睇？

因為點點

俾緊機會你牙

今朝食咗魚蛋

其實泰國唔叻鬼片 叻戀愛片

秦國有黑牙族
越黑越靚

春春

四條大路通陰間#[size=2]yup# （辣殺）[/size=2]

me食OK嗰啲咋

春春出沒主意

咁睇唔開食龍津
牙春你真係好不振喎

牙怪

狡辯

牙g

春！

已經好耐之前

睇魯魯修都要自己去

好頹

好似食左 咁

上啦 @烏g

冇啊 但最近好似應該係依套

自己一個人睇咩鬼片啊

牙春！

樓主你出現啦

食7仔OK 都好D

Nth

做咩事

一蹶不振

多d上水啦

都唔係嘅
係估唔到魍美垃圾到咁

卡比

幾耐

邊個恰你

10年前了

掛住你呀
掉咗好耐西瓜你都冇上水

冇咗9up嘅能力

睇咩人編劇架姐

抱抱

我都想瘦 今晚又要同朋友慶生

老屎忽

我會自己睇

讀acc就可以瘋狂捽人

邊到食？

之後就一直冇咩女人鐘意ME

奇怪人

好咩 約下124567睇啦

上水了 唔捨得走

要升到上去先

牙左

Sor囉

唔巧走

同佢地傾下計 佢地擔心你

冇人睇鬼片 好似係

唔洗梳

玩流

有錢子

牙檸

唔放負了

我睇

改返舊post名會唔會好啲？

響樹放啦 一齊放好過一個放 好似係

你同女啦

專一啲啦你

廿蚊一個餐

岩 睇鬼片應該係同女睇ga

你地想呢？

牙左一直係到喔

只要你唔好潛就得

你改咩禾刀gchi

不了 唔影響大家9up

追隨

禾$14

禾嗰度最平是廿蚊

間唔中放下負都好嘅
記得禾哋喺度就得

留意返 禾出左名認真討論好冇

朋友睇下戲姐

有了你開心啲 乜都稱心滿意

琴晚點先

好貴 咁樣禾兩日先有得食一次早餐鳥

永遠追隨

近幾個post 入嚟嘅都要認得入返嚟

yes

就係無點 都話大過左反而諗多左

禾最緊要杯奶茶
如果唔係會死

點解識咗你地幾個月你地仲好過我識咗十年嘅19朋友

唔關時間事
係經歷同埋夾唔夾

1仔3仔永不離2仔

你唔介意我就會入

呢啲野唔可以用時間衡量

慢慢黎啦咁

右咸左 不離不棄

你有女啦

禾是杯齋啡 已經冇得救

搵到個真係岩都未遲
雖然唔知有無

我有女性朋友姐

可能識得耐以為大家明掛

準備變女朋友

唔係咁架

好耐無食 第時隔離放暑假檔野就收爐

幾年前就會諗下 e家不了

不離不棄

下收啦？

y

全女

7仔無處不在

你話想唔想有女 實話想
但真係係咪咁有需要 又唔係
如果真係為拍而拍 真係唔難ga
所以順期自然啦

就係唔知做咩

以為你鐘意佢

又話做文員?

無處不在

同公司

咁你到底想做邊樣

Speed dating

邊樹

包多仔

咁一定喇，淨係睇感覺好難了

細個嘛，冇野輸

呢到

早啊花

sales

個個有車有樓 （除左我）

以前好易鐘意人

連登仔好咩?

有單車 有腫樓咋

宜家無左？

波台連登仔

鐵膽

唔介意 要回家

牙剛

西鐵/巴士啦

有d 太明顯 好似要你有車先考慮

所以2仔唔好要我🍉🍉掉咁耐了

而家好多囝做牙框

應該話 係唔敢

聽講好多基佬

唔識 冇睇開波

隨時等你再食飯㗎！

同自己本身好好勝
要追一定要追到

做到ex都好丫

邊到咁多仔咁好

大東北即係邊?

之前有個post係起佢地底

假架 純粹嘲笑d毒撚

咩叫做到ex都好

26啦 諗結婚啦有都

起黎做咩

比個禾

大膽做 大膽愛

我識既結左婚 毒撚樣

Ex姐係表白左又商到拍過拖啦

毒撚都有女啦

是咪暗示其他野

放佢地個樣上黎比人笑

mtr都有牙框

今時今日毒撚先食到女

都係女啦

你？

大佬 我唔識加密

下？？

愛。回家啊 春

都話而家啲絲打好大膽

我食唔到女

你係咪串緊我

姐係我連毒撚都不如先識唔到女

的士

你食到仔

無呀

早卡比

人地寂寞

花花

咁好啦 可摸耳教我

拜金既會自動filter咖嘛

推到開新post回家

大個唔好勝了 ？

我唔買車姐
就算有錢都唔會同你講啦

等睇有錢巴打show off

人妖我岩牙

怪怪

你係中間果排野拉過去右手邊 就見到有個鎖

無咁好勝 睇開左
細個真係咩都要贏

互射

傾計都知個女仔想由咩條件入手搵人埋單既

又衝動呢加上

番工？

只有我被射

又嚟

係呀 好攰

做我依行
好多仔
好易識

我都好累
慢慢就會同人傾到計㗎啦花花放心

想學

想同啲後生打下關係 唔係變左毒撚企埋一二邊

00小朋友唔好識女仔要專心讀書

所以真係越黎越難
不過都岩 有錢有幸福

我唔係 吳卓羲𣎴過

你幾時再休息

有鐘意既人先有幸福
錢唔係萬能

屌
所有警察系列都衝動撚

升中四了

結婚唔係兩個人既事

星期六日

係兩家人既事

始終覺得 除左健康 有錢係咩都買到

感情既野買左都唔會真心

無興趣做多囝都矛用

慢慢黎 急唔黎

禾見到數字就暈了

有幾多結婚個個 真係人生人最鐘意個個

咁在在典解咁攰

未夠鐘自己醒左 想咸

真係好少
不過至少都係最適合先會行到尾既

搵到仔即刻resign

俾工人姐姐嘈醒左 訓唔返 想喊

唔使做咩

好難搵呀真係

仲有兩日咋 頂住

正確

飲杯咖啡提醒喇

少爺仔

我認我係

咩in

有錢仔

你要靜候再靜候 就算失收始終要等

咁又唔係wo

沖涼好鐘意唱

有工人係咩感覺？

吹啦吹啦

個人演唱會

我比個肚痛醒
你好幸福

做咩肚痛

無咩感覺 除左晚飯 平時自己肚餓自己洗返碗
自己房自己汁

有左？

無吹 唔係有錢仔

時候未到姐

一時Eason 一時jay 一時GD

8月尾再開

李+x都買到健康

call ptbf

都唔係真心

烏豬好渴

咁都有工人

即係推條仔出去賣seafood

cda門可以狗衝

錢買到 你冇exclude真唔真心

bye

少爺仔都衝

好熱情

hi 基巴

唔係姑爺仔咪得

好撚熱啊

咁佢有咩做你啲野自己黎

食咗早餐未

今日腦細不在 好彩冇射

好熱呀

岩岩好食完

GD係G-Dragon?
Eason同jay都巧巧聽